中國調查：中國品牌最值得信賴 超德美日得第一

日前企鵝智酷聯合騰訊指數，公佈一份《品牌影響力指數》報告，內文中提道，中國消費者認為，中國品牌的可信賴度在心目中高居第一，超越美國、德國、日本等國。
《品牌影響力指數》報告中指出，中國品牌的可信賴度，在「各國品牌信賴度」、「各國品牌獨特性」、「不考慮價格和購買便利性，最想購買國家的品牌」、「目前購買哪個國家的品牌比較多」的排名中，中國分別以3.94分、3.85分、51.8%、86.1%，超越英國、美國、德國、日本等國，全部項目都奪得第一名。
報告分析，消費者對國產品牌保持認可和積極的態度，59%的消費者會越來越多地購買中國品牌，僅有9%的消費者會買的越來越少。（即時新聞中心／綜合報導）

哦

好可惜
中國調查最不值得信賴

買返自己既奶粉先講

係囉
都唔知點解咁多水貨狗

感謝提供本日最佳笑話

喺爆炸呢方面嚟講，中國品牌真係最值得信賴嘅

相信呢份係記名調查

中國調查：中國品牌最值得信賴 超德美日得第一

個標目起得好撚灰諧

一定係外國勢力假扮

咪L再嚟香港買奶粉

中國制造的炸彈

咁點解仲有咁多強国人去外國瘋狂購物？

中學雞report

睇到呢度唔使再睇落去

成地都係⋯

呢篇係笑話嚟㗎？

一日一笑

口裡說不, 身體卻很誠實
口說愛國, 雙腳卻很誠實

感謝提供笑話

附送李力持笑話一本

係呀，支持中國人用中國貨

打毒疫苗，飲三最青安，喝地溝油

都係高德國0.03分咁少
應該遠遠拋離啦 俾左錢作做乜唔作大d